麻雀館規矩

想問下麻雀館有咩特別規則
净係知打跑馬仔
有咩要留意
想入去打前做d功課

十連

1

2

3

4

5

斷

香港牌？
雞二制，食糊三家俾錢，不分出沖自摸
莊家贏輸雙計
混一/對對計一番，自摸零番
唔可以拆搭打/拆牌碰